炸氫彈qq先跌0.5%, 可以做避險工具

大家快啲入返啲
唔知金仔幾時又發癲

渣兜跌0.06%

ALL IN 渣兜